有冇人知開登元老巨乳人妻同donald侵下落

點解佢地好似失左蹤咁

你唔撚識我？

講下笑